想搵個csgo長期打比賽隊友

要有sense,最少要有Lem，平時打5e or faceit

Steam I’d?